十年前7月1

有無人記得十年前既7月1日係十周年七一前特首曾生俾全港市民放多一日紅日既事
屌今年廿周年姓梁既都唔俾我地放多日